個楊雪盈搵條粉皮助攻 咁我更加唔會投你

係sogo門口 搵ekids 條我都講唔出名個偽黃粉皮助攻

正如我唔會投鄒
我投呂 投長毛 都唔撚投個戴豬嘴影相嘅人